siis tulli Pritik Laal ohtlast astus ette Ja kaewas et Ado Rosenwelt Sure Lehtrust on temma toa Jurest kambri akna eest ärra Löhkunud Ja Jaan Ailkiwwi Sure Lehtrust on temmal abbiks olnud Ja on toa Jurest kambrist wälja tonud 3 Leiwa Ja Pritik Laal on Jälgi möda Järrele Läinud Ja on need Leiwad Jaan Ailkiwwi kirstust ärra tonud se on keige selgem märk et Leiwatel on adra Jahho sees olnud siis kutsuti Jaan Ailkiwwi kohto ette Jaan tunnistas et Ado on kambri akna eest ärra wötnud Ja on sisse Läinud Ja need 3 Leiwa temma kätte annud Ja üks on tulnud siis Jaan on Adole ütlenud Lähme ärra gga Ado on ütlenud kus kohta meie Jälle Lähhäme teist kohta polle meil teäda mitte siis kutsuti Ado Rosenwelt kohto ette agga Adol ei olnud mitte seäl Jures wabbantamist waid tunnistas keik tössi ollewad mis Jaan on tunnistanud siis kohhos moistis et Ado maksab 3 rubla walla Laekase Ja Jaan maksab 1 Rubla 50 koppik sest et Ado sees käinud Ja se trahwi rahha piddi Jürri päewaks käes ollema Ja Jürri üks wärraw sure Lehtrust on Jani käemees Pitik Laal saab sest rahhast ommale üks Rubla wiiskümmend koppik höbbetad.
kohto wannem Karel Peiken XXX
kohto Abbimees Kustas Tenrek XXX
kohto Abbimees Jaan Rehkalt XXX
